銀河「髀后」地位受動搖，全因為「最美大腿」秀雅

問過prince joyce未？

對脾好撚正呀

不想承認
但真係幾正

同銀河打個和啦

洗唔洗咁快??

比銀河有星味+中上樣

不過係痴線婆嚟

：仆街 走開啦你好 呢邊呀

靚髀大晒

一般貨色

對脾肥到浪浪吓仲話可以同我老婆河河比
樓主J 娘娘 已經去到獴撚既境界了...

係有啲料...

阿嬸咁

朝鮮不了

who

講真, 軟熟一定係我銀, 但firm脾一定係SUA

清識食

罷明個脾最大圍數粗過銀河啦...又唔夠白滑...雖然都唔算...但好似金華火腿囉...
係可以一奶既

樣麻麻，對脾滿分

可惜朝鮮最多令腳

哇屌

好想啪

屁蛋若隱若現咁仲正過對髀

樓主問過佢未

講還講

仲未，對唔住老婆咁

但介唔介意講邊日黎

有片你就會忍唔住

why nor both

有冇150

162

呢個都正, 但未到頂級

遮住個頭你就分唔到`

agger

從來唔昆人

靚過添